
                      Al típico estilo de Clint!!!, en este caso habla sobre el tema de la vida y la muerte, y como temas secundarios el racismo, la delincuencia de bandas , la venganza, mucho tema ético, pero a su estilo, lo q mas me gusta el viejo cascarrabias.
        
            